/* 
  Localizable.strings
  WeiChat

  Created by Qinwei Gong on 1/27/14.
  Copyright (c) 2014 WeiChat. All rights reserved.
*/

"WeiChat" = "圍信";

"WeChat Moments" = "微信朋友圈";
"WeChat Friends" = "微信好友";
"Sina Weibo" = "新浪微博";
"Save to Sina Vdisk" = "存儲至新浪微盤";
"Save in iPhone" = "僅存儲至電話相簿";

"Previous" = "上一步";
"Next" = "下一步";
"Cancel" = "取消";
"Yes" = "是";
"No" = "否";

"Uploading..." = "上載中...";
"Share to" = "分享至";
"Say something..." = "\"信\"口開河吧...";

"Save current video to Camera Roll?" = "儲存本視訊至相簿？";
"Failed to save video!" = "儲存視訊失敗！";

"The Wechat app is not installed" = "微信app未安裝";
"Failed to share video to WeChat" = "上載至微信失敗";

"Video from WeiChat" = "圍信視訊";

"Current Location" = "當前位置";
"Select Location" = "我在這裡";

"Purchase" = "購買";
"Redeem" = "恢復之前的購買";
"IAPPrompt" = "您已用盡%d次試用。\n\n若您想繼續使用，只需一次性付費%@。如果您以前曾購買過，請在此登錄蘋果app store恢復即可。\n購買後，您的攝像時長將增至30秒哦！";
"NoPreviousPurchase" = "未找到此用戶以前購買記錄！";

"Edit Sound Track" = "預覽並創作NV";
"Pick sound track for video" = "選首歌替換視頻中的音頻";

// Tutorials
"Recording tutorial" = "按住屏幕任何位置拍攝；\n鬆開後可再按下繼續拍攝喔！";
"Picking tutorial" = "從相簿選視頻";

"SoundTrack Picker tutorial" = "可用音樂作為本視訊中的音頻－創造你自己的MV!";
"SoundTrack Slider tutorial" = "滑動選擇音樂的起始";

// Settings
"Settings" = "設置";
"Connection to Sina Vdisk has lost. Please sign in again." = "與新浪微盤失聯。請再次登錄。";

"Video Recording Mode" = "視訊拍攝模式";
"Press and hold anywhere in the screen" = "按住屏幕任何位置";
"Release finger to pause recording" = "鬆開手指以暫停拍攝";
"Tap button to record" = "按一下按鍵";
"Tap button again to pause recording" = "再次按下以暫停拍攝";

"Video Quality" = "視訊畫質";
"High" = "超清";
"Takes longer to upload and more cloud space" = "需要更長傳輸時間和占用更大雲空間";
"Medium" = "高清";
"Suitable for transmission via Wi-Fi" = "適於Wi-Fi傳輸";
"Low" = "流暢";
"Suitable for tranmission via cellular network" = "適於行動網路傳輸";


"Your videos are securely stored in your own Sina Vdisk" = "您的視訊存儲在您自己的新浪微盤內";
"Connect to Sina Vdisk" = "連結新浪微盤（需要新浪帳號）";
"Disconnect from Sina Vdisk" = "斷開新浪微盤連結";
"Access your Vdisk account" = "前往新浪微盤查看和管理";
"Increase Vdisk space" = "增大微盤空間以存儲更多視訊";

"Share WeiChat via" = "分享圍信app";

"Send us feedback" = "意見返回";
"Feedback on WeiChat app" = "關於圍信的意見返回";
"Feedback email sent. Thank you!" = "郵件已發送。謝謝您!";
"Failed to send the email. Please try again" = "郵件發送失敗。請再試下";

"Version %@" = "版本 %@";

"Use WeiChat to post videos to WeChat Moments! Cool!" = "用圍信來po視訊到微信朋友圈吧，很棒的體驗哦！";
"Use WeiChat to post videos to Weibo! Super cool!" = "Use WeiChat to post videos to Weibo! Super cool!";
"Failed to share app to WeChat" = "分享失敗";
